點解冇人講沙田冇血斷腳屍體？

點解會冇哂消息？

10月12日 1500 尖沙咀 反緊急法大遊行

贏左再講

係咪fake，冇一間傳媒有報導

火化埋你都唔知呀

真係唔知